仲有冇人會上Thisav睇片打丁？

以前高登冇成人台 影視台有一半係thisav咁濟
個個打丁又唔想下載都係上thisav 一係就tube 8
但呢幾年好似已經冇人提thisav
唔知00後知唔知咩係thisav

睇AV睇240打先爽 連粒lin都打格

我覺得而家啲Av太清好似冇咁好J
清到見到哂女優啲皮膚 有啲皮膚好差塊閪又唔靚既真係唔想打
都係有啲幻想會好啲

無碼起格av

jav777

一zoom埋去個屎忽度發現生粒粒

thisav有高清好耐

太清又唔中意 真係難服侍

avgle

宜家冇得睇

我反而想知邊d網有1080p任睇 唔係要邀請碼做會員就係10年唔update一次

上AVGLE俾人用你部電話電腦挖礦咁戇鳩？

Av01

成日都見你做thisav打手 算吧啦

單係以前國教 佔中出黎叫你地唔好打丁1日呀
唔洗打手都值得上去J啦

搜尋功能做得差
D片名好唔標準，有時好難搵某類型/某女優片

片又唔算update

電話興起最勁果幾年，iphone 睇唔到flash 所以唔支援，基本上apple 用家睇av 第一時間唔會諗thisav先，有d 舊片而家都係睇唔到

網站介面電腦用就無野，電話上thisav 個比例同介面變到好差，無乜興趣睇

AVGLE 睇唔到片呀，disabled 左個adback ，都唔得

而家班人唔會打j
係成人台約戰扑野